想搵胡cfu，有邊個位要練定

腳

括約肌

條脷，練奶袋底

屌你練腳會唔會比佢屌

膝，腰，足踝

股巨肌

唔練腳都要俾佢屌

鼻 準備索袋底味

果一百幾個胡c fu呢

我真心想跟佢學師 佢好有熱誠